追求中 / 熱戀中 / 穩定中 / 失戀中 改進檢討POST

歡迎大家分享

我之前都沉過一排, 覺得好唔開心, 覺得放唔低EX或者以後都唔會再會拍拖, 但發現好多野都係要遇到一個契機, 當遇上了就會諗得通

阿德勒有兩個理論我都想同大家分享一下 (節錄自被討厭的勇氣, 都幾推介大家去睇)

目的論 - 佢想離開你, 所以佢講到你好差
而同弗洛依德倡導既原因論有好大分別 - 因為你對佢差, 所以佢離開你

一個人除左自己想改變外, 無人可以令佢改變
呢個同之前既我真係好似, 當我唔想既時候, 朋友講再多既野我都聽唔入耳
莫講話變, 直頭連聽佢地鬧我都會嫌煩

咁你而家係拍緊定單身

現在拍拖中

咩契機令你放得低？

花若盛開蝴蝶自來， 把專注用在自己身上， 才不會被現實打敗。

佢想俾你改變嗰陣咪改變到囉 佢唔想改變嗰陣理得你哋食屎啦

點先可以令佢想為自己改變？

因為佢同左新仔無機耐之後
又發現人地唔如佢想像中既好
跟住佢條仔去同女仔食飯
佢條氣又唔順, 就話 咁佢唔得閒我就搵其他人扑野黎激佢..

聽到仲唔驚咩

不能同意更多

愛你 或者諗過咗😂

ex拍幾耐

喪偶可否檢討

二年左右

可以啊

ADLER 果套點合理化?
目的論喎.....?

但係如果你都覺得佢好差 其實佢自己走埋你唔係應該開心?

單戀點搞 唔知點樣轉移自己注意力

一律分手

咩驅使你單戀?
係被拒絕過定驚會失敗?

呢排網上識左個女仔
早幾日約左出黎食飯
發覺對佢好似冇乜feel
唔知係咪第一次見所以先係咁
咁仲應唔應該繼續約佢出街feel真d?

其實通常有feel既話頭一兩次出街就有

咁唔講見面有無feel
傾計時如何

人哋已經有女朋友 好sweet

約多次比多個機會大家
除非好唔岩傾
同你相反，有時識個異性見第一次有feel，第2次都冇哂

未見之前都係閒話家常
大家當大家朋友
傾下大家興趣果d咁

出黎見果陣都傾到偈既
但係冇果種心動既感覺
可能本身我份人都慢熱
咁我試下約多次睇下點啦

btw巴打第二次因咩事冇晒feel?